期指已過3 萬點！！！

噢，過哂比例，今次最少升返18年頂？

OK 入熊

準備直上4萬